原來無論為你付出幾多，都敵唔過新鮮感

我開始越嚟越感覺到係你身邊嘅無力感
你對我不理不睬莫不關心嘅態度越嚟越多
開始覺得好難受
之後日子慢慢越嚟越淡越嚟越淡
我就一日比一日失落
甚至以淚洗面

可能我已經令到你對我失去左興趣
已經冇咗當初嘅新鮮感
儘管我每一日努力咁諗
係咪我邊度做得唔好
努力咁做個聽教聽話嘅男朋友
都避免唔到你對我越嚟越淡
淡到就如陌路人一樣
可能一日真正嘅對話不多於10句

而我每次我係你面前流淚
即使我係你面前幾傷心難過
講任何感受
你都已經冇感覺個刻
我個心真係碎咗
我就知道最初開頭一齊嘅時候「我」
最開頭開心嘅所有時光
望到你同我一齊開心笑嘅笑容
都已經唔存在
剩下既就只有冷漠嘅說話
與不理不睬
你早已經對我冇咗感覺

不斷責怪自己係咪有咩地方做錯
問你我可以點樣改先令到你開心
你話冇
係突然間對我冇興趣
失去左新鮮感
你話可能之後突然間會對我有返感覺
問我等唔等
我最後都選擇等
今日原來踩左入去呢個愛情既圈入面
即使有幾理性嘅聲音同你講
算啦，唔好等一個唔愛你嘅人
原來都係做唔到
因為我愛你

成個女人咁

無論出面幾大男人，當你好鍾意一個人，原來都係會變到一個女人咁感性，我都想自己理性啲

其實你苦瓜乾咁，睇見都唔開胃，又點會重新得到佢個心？

要人愛你前要識愛自己 振作巴打

我明，多謝你

女人係咁 唔係你錯 唔洗咁自責 喊完洗個面好振作翻啦

啱

如何回到當時

你回到當時佢最後都會變心

離開啦
唔試過失去係唔會知有幾重要
你咁樣擺明話比佢知 佢玩夠隨時搵返你埋單

我都係咁

一開始係佢做哂主動 一齊之後就冷淡哂
佢話佢係攰 我信
佢話我諗多咗 我都信
但跟住當變成我係咁做主動
佢就越嚟越冷淡
我唔捨得放手 但我有時好想佢決斷定同我講
冇咗陣新鮮感 想分手

利申一齊咗一個月都冇

以為女仔開PO

死基佬

樓主你同佢一齊左幾耐呀
話無左新鮮感真係好灰
如果咁係世界係咪唔會有恆久愛情

咁樣應該唔關新鮮感事喎

咁係關咩事

玩你

仲以為係女人🤮
男人可唔可以堅強少少

人哋未玩夠 唔好諗咁多喇Ching
愛自己多一啲啦 依啲八婆要罰
之後佢揾返你你當佢SP就得

我明你感受 完全同你一樣

男人老狗為呢D事係條女面前喊

一個月似玩9你

可能一開始你就係有個性格既，宜家變到聽教聽話就變到唔好玩，因為一開始個你已經唔見左

全世界都咁講

我覺得女人某程度上要KEEP返未比佢溝到果陣既心態

如果一話拍拖就180度對佢好
好快會無左個感覺